有無人部5s待機果陣會係咁跳電

係咪漏電

依家10.2